屁股大脾生瘡

好多印，得閒又發炎又痕又腫又痛，點算

下世小心啲

係唔係成日做運動 隔好耐先沖涼？

擠左佢 跟住消毒

唔係呀 不過都幾大汗

摸到硬硬地不過擠唔到

痤瘡，試過有次腫到要割
試下拎個乒乓波或壁球塞後褲袋
日常生活就明個種苦况

我最多腫到5蚊銀咁大 坐都痛到pk

我都有 好想整走佢 利申超大汗

斷唔到尾 又多印 勁煩